[{"regiao": "demais regi\u00f5es", "meses": ["Ago.: 32", "Jul.: 47", "Jun.: 39"]}, {"regiao": "S\u00e3o Vicente, Cidade Nova", "meses": ["Ago.: 30", "Jul.: 39", "Jun.: 37"]}, {"regiao": "Nossa Senhora das Gra\u00e7as, Ressacada, Dom Bosco, Carvalho", "meses": ["Ago.: 38", "Jul.: 58", "Jun.: 50"]}, {"regiao": "Barra do Rio, Cordeiros, S\u00e3o Jo\u00e3o, S\u00e3o Judas", "meses": ["Ago.: 37", "Jul.: 48", "Jun.: 45"]}, {"regiao": "Centro, Fazenda, Vila Oper\u00e1ria", "meses": ["Ago.: 42", "Jul.: 46", "Jun.: 51"]}, {"regiao": "Fazendinha, Praia Brava de Itaja\u00ed", "meses": ["Ago.: 72", "Jul.: 105", "Jun.: 80"]}]